澳洲大選 保守派總理莫理森「爆冷」勝出

【澳洲大選】
【保守派總理莫理森「爆冷」勝出】

澳洲大選，總理莫理森領導的執政聯盟「爆冷」勝出。

有澳洲政治分析員對大選結果感到意外，落敗的工黨在選前民調，甚至過往三年的支持度，均領先執政聯盟，最終卻被聯盟成功翻盤，不及莫里森集中打經濟牌奏效。

分析指，立場保守的執政聯盟勝出，意味澳洲其他政策方向，也不會有大變動，預料將維持強硬對華立場及移民政策。

#有線新聞 #澳洲大選 #執政聯盟 #莫理森 #經濟牌

咩爆冷姐
我記得選前已經好多人講工黨個啲虛火黎

理得你咩人中 幫幫美國手就得

Fake news fake polls

執政聯盟親邊面?

係鬼
個個都預工黨贏
有博彩公司仲on99早一日派咗彩畀買工黨贏嘅人
有人嗰朝一賠1.23 都照買 1.1m 澳紙落去工黨